小熊維尼之詐騙集團大清冼

有冇智囊團幫拖？

勿相認

佢仲點會應你機

佢會應機既機率即刻低到仆街
幽默感真係無得夾硬黎...

去片片

你唔差在比埋維尼帝果張圖比佢

仲有咩玩
要咩智囊團
你都即刻開大技

因為我那時候，扛兩百斤麥子，十里山路不換肩的。

人民對美好生活的嚮往，就是我們的奮鬥目標

反腐要老虎、蒼蠅一起打，把權力關進制度的籠子裏。

佢仲鳩下鳩下

加油

屌你老母我頂唔順啦

留名
開曬大技仲搲你傾計

條友好撚on 9啊屌你老母

推下先

他把你變小了 還是符變大了
乜柒啊屌

他把我的帝國變大了，還把人民變多了

玩都玩得柒過人,唔知你做乜鳩

lm睇後續

唔啱睇咪出返去，我又唔係習近平，又唔係揸住架坦克車迫你入嚟唔入就車撚死你

我地合二為一

認同 小學雞咁

濛狗乜咁啱啊

LMG持

月薪得3千幾蚊

我睇咁多騙案第一句永遠都係「你怎麼出現在我的朋友列表」之後就話可能自己加錯 真心好撚on9

全數歸黨中央，絕對唔會貪污

多得佢地on9 我地先有得玩

好撚悶啊 日日都係呢招

但我地玩法日日都唔同嘛

留名

條友仲唔醒水
樓主講到出晒面

睇黎對面條友都好悶

同佢講早幾年有人發文話我間公司做得唔好
問佢要唔要睇
之後整份零八憲章俾佢

呢個提前死亡喎

嚟料

樓主rip
點知班詐騙集團係官方請 專呃香港人錢
仲要微博有監察系統

😂

lm

捉我囉，反正屋企人俾人困過又俾特工警告過，怕條撚

咁留返最後先
不過對面好悶，你打三四句佢先回一句

IQ題：究竟係樓主俾人撚，定係人地玩緊樓主?

佢撚緊我，我溫緊書，嚟緊要test

用咩銀行好？

識玩呀清

冥通銀行

問佢係咪外國奸細想查你個人資金出賣國家

係唔係官方請 兩三日就知

因為we柒大陸係有人睇message 你講過乜禁話會有人call 佢

好人好事點會玩支那嘢

上次我send曬零八憲章全篇,平反六四,小熊維尼習近平比呢D句子比佢
過兩日佢都仲建在喎

鬥玩嘢feel

我係咪要驚

直接開大技 比啲六四嘅圖佢啦 仲要補多句 屌你老母

都唔好玩嘅

sd張陰司紙俾佢

唔好搞咁多
問佢攞個冧巴算啦

仲肯同你吹落去都真係好得閒

樓主已經失蹤
我係佢細佬

佢都幾dum本

笑撚死

lm待笑

條友又會陪你玩...

居然仲有回應

大家準備定素材

似係樓主比人撚緊

互相撚緊對方

我想溫書啊

我之前睇過有個男人係咁叫幫佢買便當 笑死

我都睇過

傾傾吓傾出真感情

Lm加速

問佢 跳跳虎個朋友叫咩名

肯定唔會，我已經心有所屬

同佢講有養寵物叫跳跳虎同咦哊

live左？

真心痴線

做乜鳩

其實點解條友仲會同你玩埋落去

點知佢

會唔會係電腦reply

Strong post leave name

應該唔似啦

Cls

幹明星

佢真係唔知比人玩緊

加速加速

大大比我跟你搵食

樓主應該腥我段鼻屎片俾佢睇，洗下佢腦
你同佢禁玩都辛苦啦

邊個？

唔太有趣

來吧
手執陰司紙有明星屌既日子嚟啦

大陸邊睇到youtube?

樓主痴撚線

我認我係

加油！幾好笑

Lm

咪姐係根本後台係官囉

驚乜 誇境佢唔打

禁又係，我食得太多鼻屎
不過可能佢係香港專才呢？

Live ` 左

鼻屎好撚勁咸香味

根據知情人士透露，佢終於嚟料

自推

問下佢有冇跟股壇高手媽咪麵買股票

乜number

條假撚

Ok wor

其實樓豬係咪俾人玩返轉頭

開夠哩啲po未好撚無聊
點解連登仔同一個trick可以笑咁多次

玩法唔同，效果定必不同

有啲人當燒味食，好野味

正成十幾年冇食

一個釣鳩公的巴打 和 一個以為戲弄緊詐騙集團的巴打

未有

最好係啦

其實個詐騙集團都Po左你上知乎，問緊人點撚你。

吹大啲你話個消息係我放出嚟

又幾好喎
佢哋一出我個名死撚得，仲有個icon

d大陸人自己找上門的？沒有遇過

係

份工咁悶
有呢啲緊係玩下

假到咁on9唔會唔知掛 都係吹下水過日晨姐

屌自己衰on9

?

哇 成個創意台比你地搞彎晒

176倍

編碼？

睇你打既字就知你唔識講普通話

Sor

我小學拎F

放個慈姑觀音圖壓住佢

比人追住黎疾

似係樓主畀人撚

你介紹何老師俾佢未?

平反64 暗殺維尼

條女應該會比人拉

遲D先

佢已經唔再叫我買股票

點解重可以玩咁耐

差唔多完

痴撚線

笑到抽筋

加速

點解知道係女黎？可能係仔呢

完

WINNIE THE POOH 4 END GAME

各位施主，請隨便傳教

no more?

可能有

有反應俾你果下先勁

聽電話啊八婆

推,繼續撚

好撚正

其實點解會有人用we柒

笑到仆街

之前太心急，貼左呢張，一貼無得玩

樓豬後尾比人玩到駁唔到

一起殺近平

條友明知樓主精神病人都仲傾

我都想有白卡卡

仲未block你

呢條友好老脾過葉佳佳

我覺得有搞頭 叫佢從良 一齊叛騙推返共產黨

似係樓主比人玩緊

人哋當你係消遣工具炸 傻仔
你諗下佢一日唔知sd幾多依啲message比勁多人
sd下sd下都悶啦
點知見到有個on9講啲on9野又幾好笑
所以先覆你啫

咩撚狗大行動

老千黎講 佢都算係咁 陪你癲咁耐

你玩人 人玩你

好撚無聊

第一次見大陸人敢覆刺殺習近平

樓主好撚正

屌 第一次見對面先係9upper離曬題仲傾得咁興奮

無啦啦做乜要響朵

多左啦

咩咁啱啊，我都喺到浪費佢時間等佢昆少幾個人錢

其實對面嗰個應該係chatbot
樓主真係得閒

西索唔癲就唔係西索啦

肯定唔係

食完飯繼續玩過

後期似畀人撚

屌你樓主幾時換撚左維尼做頭像架

馬車，維尼嚟救你啦

第2頁開始

痴線佬 好好笑

轉明珠台啊唔該

Lames are gone with lames

抄都唔抄足學好啲英文先啦

愛國之心不可無

教我打棒球

樓主現實應該係無咩人理果啲毒撚黎

你錯了

錯tense添

呢個證明佢真係官方帳號囉，普通戶口早就封撚左啦

都啱

樓主快send 64 d 相俾佢睇下啦......維尼果d 唔夠激 洩露國家機密

大陸人呢英文可能仲勁過香港
母語教育仆街啦

對面仲幽默過你

agger

之前聽講有d唔會block人
係因為佢地公司唔俾block
見到有人玩野 就只可以放係度唔應
只可以放係度唔應佢
呢個應該係做滿今日個額，所以同你廢up
如果唔係應該一早唔理你

樓主玩到好尷尬

GAME OVER!

收手啦樓主
而家係你比人撚緊啊

全集完

笑死 屈鳩佢顛覆

樓主嗰種自以為幽默
睇到好尷尬

反正有監控 打一句問佢暗殺習近平個計劃幾時完成

用埋垃圾WeChat仲以為自己好威

cls, 膠得泥幾好笑

過主啦

越睇越尷尬

...

真心想問共狗係咪剩係可以拉鳩大陸狗?
望親個微信都好有衝動想亂講野

係，除非特工做嘢，以前有屋企人試過俾特工喺香港警告唔好再搞政治嘢

230前幾好

If I don’t go to hell, who will
係咪我不入地獄 誰入地獄
佢d英文又幾好

屌你老味最後果張屈尻佢

佢以前係大陸做書記，後尾唔知點解俾共產黨通輯落咗嚟香港

？

之前遇過

最尾投訴好笑

#230 之前撚得幾好睇

多謝

收錢

窮

人地返工鳩打字都有錢收
你就空閒時間以為撚緊人
睇到後期覺得你輸左啦

無雞搵我

顛覆國家
笑到我氣喘

夜啦 龍二哥
收皮啦
唔識玩咪出黎柒

本身都好地地 但做多咗啦樓主

你好似大獲d喎，講左咁多同反清復明差唔多意思既野

笑撚死
不過我估條友應該係倫敦金係香港返工

癲到仆街
等睇樓主捱被清失

Ching ho ball

做多左喇 開頭還可以收尾好柒
乜撚龍心 劉馬車

想扮大陸人請先換簡體字

睇到我好尷尬

後尾講野over哂 似人地撚鳩樓豬多D

樓主等坐高鐵/洗頭艇

笑死

樓主俾人的緊去下白泥泥

完左?

樓主都俾人捉咗仲唔完？
阿哥快D返嚟呀

又嚟多個，今次點玩好？

你自由發揮 有花生食就ok

樓主直接爆大啦
親，我旗下有支軍隊早已布署在北平多時
今晚內會突襲把維尼拿下 願意跟我一起開創新天下嗎

玩下先啦